[地區名校] The University of Hong Kong

地區名校呢個 term 會否有點柒

HKUST Asia MIT

Asia = Cheap

Skylee = Asian pussy

Europe=scrappy

Nederland=happy

=weed🚬

USA=There is no children in white house

many

CCP Penis School